20歲無跳舞底想學跳舞 求介紹

20歲 細個想學跳舞 但無乜閒錢
依家自己出離做野 想學 無乜節奏感 完全無運動神經
想學跳舞應該去邊好 唔想同啲本身已經好勁或者小學生一齊學 kpop嗰啲都唔啱 想問下香港地邊到有畀大人學跳舞既地方

打漏

Crew players
Neverland
Infinity studio

大把
studiodanz, Crewplayers, Bedrex, Infinity, neverland...etc
其實都係睇樓主想學咩style

Crewplayers個個都超勁

同樓主一樣 細個無錢
但到而家都仲想學

筋緊係咪乜舞都唔洗玩？

Bcdc
At dance
Onestowatch
你自己google下，其實都係個幾間 同埋街舞圈好細，一個導師都教幾間
巴打其實你想跳邊種？
其實冇話小朋友定好勁既人
佢有啲basic班教下基本功，小小技巧然後教你跟佢一段仔舞就完
有時係有啲跳得耐既冇野做又想聽下人意見咪上下
同埋但係開始跳咗一段時間既多數會係poly約埋練
冇話年齡冇底，你個諗法當揾下世藝學下囉
利申因為細個好鐘意Michael Jackson而愛上跳舞，但後尾覺得自己好似唔進步又練極都咁，跟住自甘墮落冇跳
如果識我既，麻煩唔好起小弟底

其實平時 keep 住拉會拉得返鬆

我真係完全無底子，手腳唔協調

有咩人多？

我有係出面啲跳舞班上緊堂 我覺得唔係間間/班班都啱樓主上
多數形式係拉一陣筋然後教一隻舞，會幾拍幾拍咁教，教晒就分組，逐組跟歌跳
由於多人一齊上，就算你未記到未學識，如果大部分人ok左都會繼續教落去
我上過兩間，學過幾種style，每次都有唔少本身有跳開既，我本身記step好差所以跟得幾吃力，次次到最後都唔能夠順利將成隻舞跳出黎，即使宜家上緊一個叫beginner班都有幾個好勁既、一啲有跳開既，樓主講自又冇節奏感又冇運動神經，好可能會成為當中最差嗰個就跟得好吃力
當然可能每個人都經歷過依個階段，要靠持續上好多堂再平時自己練習去追上去
但我怕樓主唔小心揀左啲太多勁人既班，私下又冇時間/地方/人陪跳就只會浪費錢，因為上一堂都唔平

所以我有啲建議：
1.參加社福機構舉辦既班，例如聖公會、協青社(依間好積極推廣街舞 開左好多年授舞班 長期都有)
好處：
-通常平好多甚至免費；
-一班通常唔會好多人導師可以容易啲照顧每一個；
-以我經驗，上堂形式唔係就咁每堂教一隻舞算，會跟翻你進度教；
-上堂既都係同一班人，容易啲建立師徒同同學關係，個導師可以認識到你，了解你優缺從而針對咁指導你，同學之間認識左又可以約埋一齊練，上堂氣氛都好啲，而且你地可以一直跟個導師，下次佢又開班嗰陣又係你地一班人；
-啲社福機構既目的唔係單純授舞，佢地會希望你係依方面繼續發展，所以可能會提供演出/比賽既機會

2.參加出面私人機構既話，可以先選beginner班，持續跟一個導師跳，落堂多啲問下佢野等佢認識你
另外或都可以搵一班都係冇底子既朋友一齊參加，可以將個平均拉低，你亦唔會因爲身邊人太勁而怯

我個人係最推介參加社福機構既，對起步、往後發展同錢方面都好好
我打咁大段係因為我好鐘意跳舞，亦都算啱啱起步，希望都可以幫到同樣啱啱起步既人，唔會因爲徬徨而失去熱情 加油

唔該你！！即刻google下先！

有一個小意見
通常分組跳都會拍片
記住要拎返黎睇 無論點柒點甩都要睇
好多動作都要睇片先會知自己做緊咩先有得執有得改
加油

報康文署玩下先啦

千奇唔好去狄易達間Dancekingdom 垃圾